而家出小米5s plus係咪好傻豬？

小米6等黎等去都輪唔到香港
用緊部機壞壞地 忍左成兩個月
有冇巴打俾啲意見我

絕對係

等左兩個月

有冇巴打知幾時會公佈消息？
聽講月尾先公佈
但搵唔到消息來源

等出op5

26/6

5s plus個價幾抵

一個月前買左。幾好用。
本來都想等6個係接受唔到轉細Mon

6就出

我都等緊小米6

出咗啦（大陸）